聽連登仔介紹，上左深圳一日遊

見到波台師兄既介紹
去左飲喜茶
原來喜茶唔係咁正
係...

好！撚！正！
喜茶既受歡迎程度
係仲勁過Pepper lunch
用電話apps落單都要等半個鐘先沖到你果杯
不過等得耐唔緊要，最緊要值得！
等待既時候，你真係會期待半粒鐘後就可以品嘗極度美味既芝士奶蓋！
當你第一啖飲落口，就會慨嘆塵世間原來有咁好既味道
話唔飲喜茶果d根本就未試過喜茶既魔力

叫咩芝士奶蓋？

喜茶 真心冇乜感覺 咪又係咁～
難聽啲講 係香港啲鋪頭做得太垃圾唔好飲